有500萬你會點投資

最緊要保本

買樓放租

買樓 餘下既公用股

All in煤氣
每年靠紅股同息為生

定期啦

最緊要保本既投資，做美元定期。

長和系
利申 非打手淨係覺得現價吸引

All in 曼聯